[
{"product_id": 1,"licence_name": "Baby Yoda Blueball","category_name": "Funkos","product_name": "Baby Yoda Blueball","product_description": "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - The Mandalorian Saga, edici√≥n limitada.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "STW001001","img_front":  "/star-wars/baby-yoda-1.webp","img_back":  "/star-wars/baby-yoda-box.webp"},
{"product_id": 2,"licence_name": "Boba Fett Fighter","category_name": "Funkos","product_name": "Boba Fett Fighter","product_description": "Figura coleccionable de Boba Fett Fighter - The Mandalorian Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "STW001002","img_front":  "/star-wars/bobbafeth-1.webp","img_back":  "/star-wars/bobbafeth-box.webp"},
{"product_id": 3,"licence_name": "Luke Skylwalker & Grogu","category_name": "Funkos","product_name": "Luke Skylwalker & Grogu","product_description": "Figura coleccionable de Luke Skylwalker & Grogu - The Mandalorian Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "STW001003","img_front":  "/star-wars/luke-1.webp","img_back":  "/star-wars/luke-box.webp"},
{"product_id": 4,"licence_name": "Stormtrooper Lightsaber","category_name": "Funkos","product_name": "Stormtrooper Lightsaber","product_description": "Figura coleccionable de Stormtrooper Lightsaber - Star Wars Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "STW001004","img_front":  "/star-wars/trooper-1.webp","img_back":  "/star-wars/trooper-box.webp"},
{"product_id": 5,"licence_name": "Charmander Smiley","category_name": "Funkos","product_name": "Charmander Smiley","product_description": "Figura coleccionable de Charmander - Pokemon Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "PKM001001","img_front":  "/pokemon/charmander-1.webp","img_back":  "/pokemon/charmander-box.webp"},
{"product_id": 6,"licence_name": "Dragonite Hi!","category_name": "Funkos","product_name": "Dragonite Hi!","product_description": "Figura coleccionable de Dragonite - Pokemon Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "PKM001002","img_front":  "/pokemon/dragonite-1.webp","img_back":  "/pokemon/dragonite-box.webp"},
{"product_id": 7,"licence_name": "Pidgeotto Flying","category_name": "Funkos","product_name": "Pidgeotto Flying","product_description": "Figura coleccionable de Pidgeotto - Pokemon Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "PKM00103","img_front":  "/pokemon/pidgeotto-1.webp","img_back":  "/pokemon/pidgeotto-box.webp"},
{"product_id": 8,"licence_name": "Pikachu Smiley","category_name": "Funkos","product_name": "Pikachu Smiley","product_description": "Figura coleccionable de Pikachu - Pokemon Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "PKM001004","img_front":  "/pokemon/pikachu-1.webp","img_back":  "/pokemon/pikachu-box.webp"},
{"product_id": 9,"licence_name": "Vulpix Fancy","category_name": "Funkos","product_name": "Vulpix Fancy","product_description": "Figura coleccionable de Vulpix - Pokemon Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "PKM001005","img_front":  "/pokemon/vulpix-1.webp","img_back":  "/pokemon/vulpix-box.webp"},
{"product_id": 10,"licence_name": "Harry Potter & Hegwid","category_name": "Funkos","product_name": "Harry Potter & Hegwid","product_description": "Figura coleccionable de Harry Potter & Hegwid - Harry Potter Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "HPT001001","img_front":  "/harry-potter/harry-1.webp","img_back":  "/harry-potter/harry-box.webp"},
{"product_id": 11,"licence_name": "Herminione Ball Dress","category_name": "Funkos","product_name": "Herminione Ball Dress","product_description": "Figura coleccionable de Herminione - Harry Potter Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "HPT001002","img_front":  "/harry-potter/hermione-1.webp","img_back":  "/harry-potter/hermione-box.webp"},
{"product_id": 12,"licence_name": "Luna Lovegood Lion Mask","category_name": "Funkos","product_name": "Luna Lovegood Lion Mask","product_description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood - Harry Potter Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "HPT001003","img_front":  "/harry-potter/luna-1.webp","img_back":  "/harry-potter/luna-box.webp"},
{"product_id": 13,"licence_name": "Snape Patronus","category_name": "Funkos","product_name": "Snape Patronus","product_description": "Figura coleccionable de Snape Patronus - Harry Potter Saga.","product_price": 1799.99,"dues": 3,"product_sku": "HPT001004","img_front":  "/harry-potter/snape-patronus-1.webp","img_back":  "/harry-potter/snape-patronus-box.webp"}
]